美股認真討論區 MCDLXIX

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

又跌 屌你

屌根本跌唔落，臨瞓仲做咗個反智轉身，好彩無清曬

紅色屌你

最多咪13200-13300 根本跌唔落

走晒TSM之後 尋晚瞓得好咗
今日開始返工對衝

琴晚無晒力
今晚要落

Pltr連續reject 20 ma幾次 走唔走好

CEO日日同你沽 請振作

費城半導體指數 (SOX)
股價 3266.10 漲跌 ▼-39.33 漲幅 -1.19%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1042.43 漲跌 ▼-15.06 漲幅 -1.42%

推

【趣聞】台灣「SWAG」被指妨害風化 網站停運

台灣當局上星期以「妨害風化罪」查封「SWAG」辨公室，網站亦隨即停運至今。據報被查封之時「SWAG」擁有超過300位女直播主、6萬多名會員，每月淨賺200萬 (台幣，下同)，公司高層月薪30萬。

屌你老母 含家產 台灣政府正事又唔做 淨係識做埋D無聊野

Stratasys to unveil 3 new 3D printers which will transform manufacturing!

On April 28th Stratasys will reveal these latest solutions that deliver the disruptive speed, cost savings and productivity to production operations.

•3 New 3D Printers
•3 Technologies
•3 Transformative Manufacturing Methods

今日跌硬

會員?

此外，摩根士丹利在一份最新報告中表示，拜登提出的1,740億美元的電動汽車基礎設施法案將在短期內給包括特斯拉在內的純電池電動汽車(BEVs)初創公司帶來極大利好。該行列舉了特斯拉的幾項優勢，包括該公司計劃在未來3至5年內生產「更高產量」的電動汽車產品，併為其電動汽車生產開發垂直集成的電池供應鏈，這些是相對於OEM (Original Equipment Manufacturer)而言的顯著優勢。

該行指出，全球對電動汽車基礎設施的建設正處於一個不穩定時期。該行認為，汽車行業股票投資者在投資組閤中不持有特斯拉股票比持有特斯拉股票面臨更大的風險。

大摩又出手

昨日nvda ，今日tsm

做得好岩

睇路

大家看破紅塵買福特未

磨下磨下就落

台積弱 名都有得你叫 仲keep住SH 有邊個幫到你 點睇都係寶寶號有前途 寶寶長大成人 前途無限

人黎 上圖!

寶寶有摸頂巴封頂$12,仲有3蚊水位

有咩慘過d人做好倉 收市qq就被減持大插

dllm 老美，食屎啦

睇嚟今日第一日返工，大家都好燥

成功退到雷公???

大家知唔知美股贏錢既秘訣係咩 什麼SH 清蒼 圖表 基本面全都是垃圾 最緊要係簡岩股 就贏錢了

例如依排我就力推SQQQ

夜期做乜撚野

你當面神流架？

面狗真心好憎

跌乜9

佢次次賣tsla都至少回30%

再嘈就祝福你

acquired shares through options and sold them the same day
手痕玩下姐，冇野既

麵神港女係堅

加拿大連ibank都比較nice

一早BLOCK左佢

大家定d 呂布入咗sqqq

上一次qq大股東減持 個市就完
今次呢

700落返300 all in
9988 180
外賣仔90蚊

麵麵根本係識睇股

400-500都偷笑喇

港女only
美股已經敗走左，半年前

識睇就唔使要求你地捐錢救佢

呢3個國運股

假肉只升不跌

巴打點知的

Flash boys

傳中国共軍越過邊境開抵緬甸 繆斯鎮停滿軍車

同俄佬一齊做
出印度洋
俄就揸住nato春袋

中共搞掂緬甸
打台灣由印度洋反封馬6甲

retest係咪終於出現了

納巴同我一齊做左cctoy

美股佢試過燈好多次啦次次都衰，最多咪中個一兩次
講真佢真係次次燈得中美股先算啦，港女咁垃圾有幾難燈

越

幾開心其實

上車牙

係

世界大戰抹黑宇宙了

上次400幾跌到200幾

慢慢put港女

人人都是cctoy

仲諗住出埋ER，price in先retest

克狗每次都等信號結果每次都retest
繼續on99企定定等信號

加錢插隊

燈制日

有冇SQQQ版既 SPX 500

cell the fat
仲係紅色, 屌佢老母

Vix琴晚齊上齊落fomo就奶閪

Spxs?

上次打貿易戰 熊市姐

好消息=price in

睇左陣Berkshire Grey嘅生意，雖然好似好多大客但唔係好明個需求，自動化分類系統，咁點解一開始堆野係會打亂嘅？個客要乜咪去相對嘅貨架入俾佢，唔太明白物流點玩。

炸爆台積弱啲廠

3個月前連郡仲笑緊人voo

依家個個價投voo

炒黃牛

咁多位清 本媽咪哥心情好撚好 希望之後既股市日日都大牛市！！！！

聽聞Random擺效率好過sorted

認真，產能可能真係可以當期貨咁炒
即係好似我地平時買貨咁，年頭plan左每季拎幾多貨，咁廠就跟個量去造
有時某個region突然中張大單，廠加貨都唔夠佢就會搵distributor問可唔可以今季拎少d
如果demand急要，直頭試過有人經廠問其他distributor買存貨

random +record 平均運輸距離好過sorted.

呢兩個月科技股個個損手爛腳

Bb

中共已經自出自入

呢個應該似車廠
qcom 呢d friend 底應該易話圍d
星期日ot 幫你做埋佢

BB好嘢嚟㗎

供應商入貨→分類放貨架→接客戶單→攞貨→出貨

vs

供應商入貨(一堆野)→機械自動跟單分類→出貨

好似節省步驟，但唔明唔sorted點控制成本，分時間段統一訂單再入貨？

好野都要升先得架ceo

過多幾年拍拍蘿柚走啦，話知你升跌

Japan’s national champion, Renesas Electronics, is being forced to diversify due to the pressures brought on by the chip industry.

又話上到30你有獎金嘅

做人唔使賺到盡

Btc

車廠
點解唔夠晶片架 唔係waiting list排緊第一架咩
有條水魚出多30%價格買我地張籌 邊值咁貴架
On9庫存唔夠啦

官方：宣佈停工x週

屌你老母石

你做呢啲shipment入貨一定一早計過嘅
呢個唔關事㗎喎感該 只不過係講緊點放姐 點樣執貨執得快姐

無啦啦西冧

個背馳靚到

得閒再睇下物流點玩，但可以肯定係只要拜登鳩加基層人工，尼類自動野成本合理會幾吸引

克狗食屎啦

6幻鑽石能量頂

AIoT講咗咁耐 冇理由做唔到啦

兩個gap啦喎

個個價投voo 我地回歸科技股

呂將軍sqqq暴力救市

港女沽期指好大風險
單日跌800都可以升返200收

我買麵麵嬴

Scam

我覺得麵神係呂布軍被圍困既敗局最大援軍

SQ今晚幾錢好？

認真 官網條片一睇好正 好未來

Tsm同港女張圖有幾分相似

8大乞食科yr2收到aco offer應否quit u

乜鳩玩法

nikola啲片都好未來

每年行industrial show都見唔少
睇定啲好

-10

Block左有名你睇

nonono，我分到科幻同超現實主義

睇到笑死

#35
你咁諗得都證明你係做aco既人才，俾返個學位人啦

d comment 好撚正

緊係即轉pt degreequit u 係咪on9 冇degree co肯定唔洗諗

咁下圖係？

SPCE D片都好未來

仆街, 又救市

現實主義流派

悶市
唔洗睇直接訓都得

減買債

酒呀...

認真
Berkshire grey最多咪SI
吹到自己OEM咁
睇定啲好

TSM張圖係想點

笑左

得罪講句佢推完Aapl, NVDA真係封頂

牙Rain係咪都有打開機？

真。TSM

Rain姐識d野

講左成年宜家先叫人買 含撚嘴RAIN係咪路

8大乞食科yr2收到aco offer應否quit u

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

23+1 / 25

食屎啦無線！！！！

今晚4指收+/-0%

牙rain跟得好貼

想去台灣

其實我覺得自認垃圾又無上進心
take offer 都無妨
橫掂嗰種人出面都未必生存到

講到去左有得屌咁

幾撚正兩面一齊 人生贏家

只有retest完先可以知道係咪retest

俾啲希望ok

只有過咗高峰知係咪高峰

估唔到咁癲

做aco不如考狗
aggressive d

連半個月前個位都未上返 都唔講一個月前

你實屌到啦

走呀 豬豬

隨時屌過

都唔夠厚算咩含撚咀

屌

俾錢啦望

agger

幾錢有得屌

做政府既不如去考狗
無分別

不要問 只要信孫正義

寶寶又黎啦

全部人都唔識得

美帝亡國了 熔斷

我成日覺得 賣時間 點解唔賣得高價D

法官大人？

跌夠未 跌夠未

Drop everything now!

Tonight?

做香港政府工為前題
賣時間我只會揀私人工

true
要賣命比政府我不如all in
一係就唔做

RAIN姐記住叫多D人買soxl 三倍是好股

揀份唔係落手打人既政府工
你養我呀?我收工餐餐食黃店etc漁農處點藍呀捉狗種花etc

鮭魚咁撚大波架咩

profit margin 邊到高

皮黃心又黃

我覺得好on9姐 出得黎撈 緊係睇錢
9-5 皮幾野 要磨十年先見到三雞
我仲記得做口靚仔果陣
第一次升職果個滿足感係好大
何必入政府磨死自己
後生仲傻等 回歸博紮咩

型撚到

今日又點

擊其暮歸

走呀

睇完rain條片打翻啲sumup睇法
1. Fabless=最具創新性嘅產品WLTF？呢個係咩邏輯
2. 一間fab最少要20-30B嘅美金WLTF？後面又講多次話最少要幾十個B嘅美金，啊rain你係唔係連先進製程同成熟製程都分唔清啊
3. 乜嘢叫做因為TSM製程技術先進，所以AAPL同ARM嘅訂單主要落喺台積電，ARM幾時開始落埋場，啊rain你不如google下arm係做咩先啦？
4. 未來兩年晶片生產過剩嘅可能性，我贊成佢嘅睇法
5. 半導體係週期性產業，呢點好重要
6. 半導體股不能長期持有（呢點要睇下佢用咩投資理念）
7. 2021 foundries進入收成期，應投資fabless同IDM （其實有邊隻半導體股進入咗收成期，你睇下SOX升咗6成幾就知）
8. Fabless同IDM應對半導體下降週期更好，呢個就真係唔太明，遇到downturn基本上大家都要死
9. Fabless同IDM會係未來幾年受政府補助，前景比foundries會好（wait a second,而家唔係一路都講緊要搞本土生產，最得益一定係本土foundries AKA INTC同埋本土IDM AKA INTC）
10. Overall, rain睇落都係求其上網睇兩篇新聞就鳩up嘅人，所以我唔怪佢

rain姐講邊隻 邊隻跌已經係指標

普通人唔會明佢地諗乜鳩

你咁認真做咩者

咁我又唔認同做政府工就要批鬥
垃圾部隊個D就一定要針對, 因為都係一撚樣既
消防員都係一DD, 高層就清一色都係食屎狗

換晒人啦一個都唔識

BB

都係路易巴資訊可靠d

8 我諗係輕資產嘅fabless比較少fixed cost 同埋depreciation 同埋相對冇重資產嘅廠咁大影響

睇完有冇打j
唔好諗即答

鮭魚一直大波

半導體之鬼

鳩盛班撚樣到底有幾想個市冧？

can巴gel 頭

做散仔仲傻啦 以前有朋友做 唔係個個位都咁hea

貴寶號廢撚到

究竟開始係橫盤 定準備跌

呢個有佢嘅道理，但我唔明點解要避depreciation而去揀fabless，如果真係講嘅話，遇到downturn死得最慘會係semi equip同啲margin低嘅公司（所以我一直避免）

連郡： Aco 傻仔先做下删一萬字

現實： 求offer神

成人台呢？
教主喺邊？
又話美股？屎忽呢？

趺就股災

FYP 問卷, 有沙灘美女

我覺得無nkla 咁scam
但玩親spac 就預左玩大包圍

其實我覺得睇美股最開心一樣野 唔係睇住寶寶號日日跌 都唔係堆圖表點舞來舞去

係 每次DD隻股 學到新一方面既知識 你以前邊會識 咩係IOT 晶片點整出來 我覺得咁樣係好好玩

以色列還拖ww3

投資唔係為左賺錢d frd？

有冇人試下

連埋OT駁唔到

DOCU, TSLA, HYLN, CPNG...

你想睇j圖?

又啱

條女究竟有幾多人課金比佢?

I see a lot of red

響起第一炮
俄佬準備好出動

話左你地鐘意我D圖

Dllm 除咗褲先閪跌

點知真係有j

成日都錢錢錢好膚淺

摩牙

係我錯覺定個icon rain偷偷地改返

準備考白衫

個thumbnail TSMC得返SMC
強迫症發作

同retest一樣 係retest快d定打仗快d

白衫咁易考 要考就考AO

nvda strong出貨位，有咩問題500 見

等左幾日

印度男孩whatsapp我
叫我準備走佬

考ao你3大 first hon畢業？

全紅

笑左出聲

以色列不嬲有仇必報... 天譴行動

偷偷改番啦
大家都係TSM logo
何必分那麼細

係咪mon緊post所以即刻改

真傻鳩

但佢無答我走去邊

綜合媒體4月6日報道，一艘被認為伊朗精鋭部隊使用的伊朗船隻在紅海遭到水雷襲擊。這艘貨船長期駐紮在紅海，以向伊朗在當地的反海盜護航任務提供支援。此外，報道還稱，遭襲擊的伊朗貨船隸屬於伊朗革命衞隊。
伊朗方面有消息稱，伊朗船隻「薩維茲號」（Saviz）在紅海遭到了水雷（limpet mines）的襲擊。美國方面消息稱，是以色列發動了這次襲擊，並於襲擊後通知了美國。

Rain bb

Youtube 有comments 提佢喇

彭斯創立組織「美國自由」致力追擊左膠及捍衛保守派政策

尋日無走曬d貨

burn hill ?

串到

牙rain一定mon實post

要走貨

琴日先講完火雞
變左以色列

以前猶太人走去美國

台灣會係最後戰場

點解？

射完先同美國講

佢一向都9UP既啦

TSM!

今朝已有新聞

台灣撚同以色列比到咩

宣左誓先比考

射前講會唔比佢射
射後講你吹得我漲咩

31歲美女公務員太火辣 被爆靠「鮑鮑」火速升高官

個市一回amat會死先

財演推得

返工黎講唔好
全球最高工時

認真有無人CAP低佢用LOL TSM個ICON
想笑

摩薩德應該勁過MI6

勤有功戲無益

spy一回，堆無pe既saas又要陪葬幾多成

有無人記得摸頂三部曲

偏弱？ 呢幾日彈到咁 好撚勁喎

人由細到大都係習慣接收third hand information 冇計
半澤派就冇依個煩惱

全球數一數二高人工
住屋企搵幾年前夠買層外國樓

船長 VOLVO簡左寶寶號喎

點解係spy 而唔係納指

之前見過個傻佬同我講，股票 三種境界，第一步信人地，第二步信自己，最後唔信自己 聽完心諗講乜鳩，隔左幾日悟通左

post again

乜撚都屌下

講乜鳩

納指呢排追落後
回下好正常
同埋納指都只係個別行業好似半導同D大股升
要不同行業都升先真係健康

支概助一把

咁又係

寶寶號就由佢擺啦 急唔黎 擺幾年變十倍

要有一畢虧光不心疼既錢先會贏錢

玩完模擬倉我終於領悟到閪雷想講既野

只升不跌存在於童話故事

真心覺得今年會打小型局部仗

羅素龍軍又發難

呢3個月經歷曬

真價升量縮 酒呀

賤到

same

點解會諗打熱戰

放完假做番哂幾日o既野再加今日跌市

驚閪咩 VCP 黎

Bb生性病

盤前都叫綠

semicon過往二十年嘅revenue

真勇士怒拍警車， 叫醒訓教警察

CLSS 唔該

我想了很久 我開始慌了 是不是我又做錯了甚麼

今年係爆發期？

尋晚半導體走走哋樣都搞成咁
再搵下仲有咩行業值得押注其實有D難度
依家似得返D周期非必需品炒下

咁樣睇落又唔係好見到有咩大growth
反而反映出有個cycle, 6-7年

我估唔好同個勢作對唔好諗自己睇股獨到,就死揸住自己D股(我估)

今年project係10%多啲，但係macro環境未好轉嘅情況下，過埋今年我唔多睇好

19年衰乜

作賊心虛

但你拿以前既revenue去對比將來既發展 其實我係幾有保留

個MV太長 舊時點簡親呢隻歌 唱都比人屌

高估需求產能過盛

初生之犢不畏虎
盲拳打死老師傅

依幾年唔會btc唔爆落6千，你連顯示卡都買唔到

咁又真係既 一筆輸左都唔心痛既錢 會易玩好多

小型生物醫療股？
但依D好難買得好

can巴：咁撚晒電再嘈唔撚俾你挖

衰妹越黎越少布

佢有講tsla？

個人極討厭投資稀少性嘅野

燈到仆晒街

真 晒電到pk好快俾人regulate

牙rain偷偷改返tsm logo

咁點跟我炒港服ipo

VOO 未死

咁週期性就喺會回落㗎啦
景氣->加大投資->需求減弱，供應過剩->衰退->復甦->需求增加->景氣

BB今晚少少地上番10蚊先好無

420妹緊果陣睇爆落，點知而家有眼睇

黃字寫明咗啦

聽日味又係跌番落來 又升又跌 唔好曬墨水啦
KEEP住八蚊味幾好

美國2月貿赤創新高 對華逆差則收窄

美國2月貿易赤字增加4.8%，達到創紀錄的711億美元，多過市場預期，當月貨物貿易赤字880.1億美元，服務貿易盈餘169.3億美元。美國2月出口及進口都轉升為跌，出口下跌2.6%，進口下跌0.7%。當月美國對中國貿易逆差246.2億美元，按月收窄6.2%。

2021-04-07 21:16:23 (1)

演唱會 VER ?

Run完17-18個超級週期自然進入我頭先講嘅需求減弱，供應過剩嘅週期

早啲訓算
豬到唔想睇

面神出手直接封頂

一開波彈琴 + 對話 哂撚左幾分鐘

乜大跌咩

唔記得邊到睇篇文
話半導體宏觀係供多於求
微觀係供不應求

我怕被坑殺

前排呢到仲好龍
依家跌0.5%都無 就.....

我自己睇係景氣緊，準備進入加大投資週期

個巿強到完全冇力跌

暴巴還好嗎身體如何

唔想炒股

就係你做左牛籤仔之後豬到我仆街

長線投資喇

話了阿木今日特價

做淡慘過做雞 完

E.G. "鋁"

照咁睇今年sox應該繼續outperform spx

Spg

做咩雞呀
做熊啦

今晚又升mega crab

又洗SAAS

Tsla

愈黎愈唔靚

是日音樂台

LVIX = VIX X2046

依首仲長

晶片始終唔算好primary

升得咁少 曬me數據

+0.12%

今日又到SQ威

老母面勁到

姐係例如個勢係炒緊Biotech,就唔好話因為自己睇好電動車,所以就死都唔買Biotech你係唔係咁既意思?

所以話 盤前睇黎有咩意思
開市一秒棍1%

熊軍最後掙扎

goog

老母麵開到聲
走咁少少前排入有賺既貨先

每個人有唔同理解
但投資市場, 硬頸個個一定輸

TLDR: $22

又冧

AAPL AMZN 依然升唔起

謹記宥子教誨

倉就快變紅
fcx

但投資市場, 硬頸個個一定輸
SOX 2400

長遠有物理限制

永遠追隨熊軍大DODO

先左三個交易日 就算尋日都有得升少少
今日回下je

BULLISH

個倉同時有兩隻妖股真係好難玩

firstrade好似死死地

ikea

波音墜機

福特落返12 ok?

你個撚狗post好好笑

想PUT TQQQ

後視鏡裏的世界 越來越遠的道別

在車窗外面徘徊 是我錯失的機會

嚇撚到我開apps睇.. 屌

SOS 有冇人跟船

Not撚狗

SE琴晚劇本又用落SQ度 回未呀

要求唔多 跑贏臭雞就得

dllm riot 係咪要噤對我

臭雞有700

又回完屌你老母冇得加倉

長回長有

7.7862

完全跌唔落

Bullshit

firstrade係咪又計錯數？

搞乜鳩少左錢 認真

都話呢兩隻兩兄弟
邊個爆升拋離另一隻無腦入對面就得
邊隻暴跌put鳩對家就得

冇所謂個target就係用任何方法贏臭雞
開始玩到而家同臭雞平手

買左就準備SOS

其實背後應該係走資?開哂口搞掛勾

垃圾老母麵
成日想燈美股得啖笑

聽日放撚埋1000股823 先
阻撚住曬d地方

好彩即

勇者

ALL IN FUFU今日幾多歲

呢度d風向 快到

港元

肉丸準備突破了

Sp free money

龍龍哈
龍龍哈
就係咁簡單

棄港股喇On9

2/3身家都係美金

話說LIVERMORE契左石仔未?

麵神跌完啦?

呢個係咩事

琴晚回調左 唔係今日做咩會升

cls不如日日高開升幾百啦

麵神影響美股太弱,已經反彈了

上呀

一出糧就小左錢 笑死

完全冇力跌

傳家之寶黎 聽日都要賣
廢撚到

聯合聲明完啦
一國兩制完啦
基本法完啦
到時港幣大跌 金融大跌 股市大跌 樓價大跌
跌跌跌

紅字已應驗

鎂本位

係咪兩點先大棍吖？

我唔玩喇， 比返d錢我

個resistance強到
完全無力跌

今日玩燈掣

soxx 轉燈

老實講吹緊風搞樓市
本身都想買
依家都廢事

長線幾時都唔會遲

-0.2%

我個倉仲紅緊喎
你哋升啲咩

yen usd gold

99蚊月供入過

最好啦日日跌日日妹日日擔驚受怕好咩

突破$4.5阻力位
To the moon

dji有病

肉丸有咩消息

垃圾黎
港股先有用

納de轉埋燈

契喇 屌你

西SIR睇完份ER未

90% USD first trade入面

佢話納指唔回就收石仔做契仔

soxx龍到納dee仲係紅燈

牙西與我們同在

SAAS 洗呀洗

差10% ath

same 我全部美金都係係FT入邊 外加多張佢既debit card

要來了 特大災難

to moon

睇定d 先

跌極都係13000封頂
但上就無限

走漏左隻LRCX

firstrade今日好lag

美股我只睇呂布

點解我個倉全紅

D 顏色好樣衰

講左d news如果係真佢實爆升

重上5蚊
希望下一步10蚊

燈制市 有時都幾佩服可以上下1%

KWEB
中概最後逃生門

0.01先啱

tsla靚旗
同我草左一兩日氣，然後再爆上

人類已經阻止唔到SQ補裂口

廢老股又贏

罪大比啲力水

SQ

我都係

Moon

Tsla sq又插

70%既敗率 佢買你就沽 咁你就有70%勝率

計劃通

To the moon

唔通amat真係清得太早

Ikea 升到要追貨了

to the moon (hell版)

我果30張 肉丸Sp $5
Ath靠佢

izea重返5蚊

CCLCCL

4蚊貨表示

3.75撈咗izea

哇 咁標準既

信我過多一陣一定會散水落返嚟，你見個換手率呢幾日幾高

mvis今日又爆上左

某国家啲股同支旗一樣 咁紅

今日企得穩5蚊樓上就追

無啦唔落返去加唔到注

收到

搞到要走左張covered call佢

實有機會
呢隻野大浪到暈

LRCX，依2隻睇嚟會難兄難弟

肉丸

mvis

屈so 2000可唔可以生性d

CCL

肉丸張 5$ call入價 屌

gel 頭今日大家gel,得好高興

睇咗
睇完之後入咗d call

人地係尿break兒

我都入左5$ call

無諗過兩日入價

MSFT d call真係呃錢
屌佢老味 橫兩日, 但618既call可以差成10%

痴線直線上

好痴線

肉丸發癲

好彩前幾日越跌越溝

tsm真心勁 仲可以越跌越多

睇個走勢，穿6就大爆升

究竟Sq同se有冇做過愛

肉丸咁大棍

call咗嗰啲紅到仆街
可唔可以停止狙擊我個倉

佢可以一日爆20%

磨下磨下磨到iv crash

follow the c

兩隻野成日玩69

減磅

玩完啦, 又比傻P封咗頂

我有CALL MSFT 都可以蝕
新高 但張CALL 升唔到

utme 走咗都要繼續爆上去

唉67了

笑死

又可以見AMZN第n次挑戰3300

-0.27%

準備番120鑽石能量底

28xx上3300
一個月

點解

原來呂布買左sqqq

娘子 出來睇amzn 啦

傻p威力好大

唔通啱啱先返家鄉又要碌落山

佢點解唔去屌閪

有春袋冇jj

又黎

中過伏

低過3000 入冇得輸

肉丸勁抽

iv升左先買?

呂布軍成功屠神?

唔好咁快爆上好唔好
明明未月尾

應該就jump

mvis俾個機會我加啦
唔敢等啦又開左車

你唔係買左既咩

幾%姐 現價上

我16.16早左上車

嘩屌 原來寶寶號都上番9.5

IV 20%買, 而家22%

13蚊得咁小
我諗住佢會洗落去，係出消息前

肉丸係咪成功封頂

唔敢向上溝

依家無人推尹光

GOOG蛇加唔加TMV

個倉紅既

我推 石仔strong hold冇陰功

得個望字

又話戰狼

頂

傻p又贏

屌輕倉就日日狂升

All talk, no action from 支那

傻p 害連郡手足

NO LA, 無力

騰訊adr

唔知, 放風箏

屌 SC左SQ 247.5
真係升到呢個位

I have position

TSM改左logo

咁睇埋FOMC先

玩妖股 唯一必勝法就係少注入左唔撚理當輸晒

右邊碌綠色整碌紅色落一落吧

做multi bagger就唔會理咁多，讓子彈飛

賤婦跌撚夠未

tsm一隻累全倉

我知

Tsla 都轉燈

仲話年尾200
有150都偷笑

媽咪麵得港股準

我的AI CALL

跑輸sq 垃圾黎

呂布今鋪屠埋神

勁到

係，條友大前日開市$67買咗

sq on99

Patreon 估值都40億美金

牙石放左tsm未

傻P又傷心地送鎂

跌又吊
升又唔滿意
兒燈真係難服侍

幾次都唔信se sq關係唔識執錢我抵死

想買個堆全部都too high，打機算

you are not a龍

kopn mvis eman 三兄弟一齊升

TSM我真係屌你老母臭

屌你朱古力又燈

Sq咩事咁撚癲

Sq 脹好多 後悔買太少

石狗準備又比人屌老母

電莖P同我打緊CSGO

入去射殺傻P

升左評級？

頭先見佢240頭突破上去已經想加倉 太遲

sfy ally長期穩定向上升

sq直沖252咁癲 唔撚係掛

前排又話phase3
過兩日又we have a position

Vuzi使唔使咁勁

any Dow Jones 討論區

一日SE 一日SQ 阿婆都識玩

好彩早排202撈咗

成個倉最廢係佢

日日價飛天量縮想點

INTC +1.14%

仲C朗過C朗

直上納15000

已經分唔到佢係咪真係有買

aapl道指廢老股

贏緊果時先話你知有買

幾時買, 係咪買貴左呀

集思 點樣打開呢把較剪

Es係咪唔會回調

屌 撈底5隻大股簡中隻aapl
真係碌撚 其他4隻件件都上緊去
好在買左qqq 當安慰獎

字節跳動被指涉嫌逃稅，印度政府早前要求多間銀行凍結其在當地的4個銀行帳戶。字節跳動因此向印度法院提出訴訟，要求撤銷凍結令。但孟買高等法院日前駁回字節跳動的要求，更要求字節跳動存入約7.9億盧比（約8,380萬港元）涉逃稅金額。印度政府稱，法院的這一裁決將禁止字節跳動將銀行帳戶中的現有資金用於其他目的。

笑撚死

等陣FED子送MM上路

我203都有撈 均價226 15股

今晚唔跌 咪聽晚跌
最緊要有信念

Tsm

sq追到se好走了

se 爆上完 sq 又爆 難兄難弟

仲要索到咁撚實

口交部又要出動

想入d hd 同 pg 壓下倉

個橋段咁似詐騙電話

Sq上一轉250止爆 今次唔知破唔破到

買唔到ADR

似平時砌機綁線果啲結
一綁起左要磨十世先磨得爛
邊撚個design要頒個最佳員工獎比佢

呢個台仔有料

PINS

300

歐洲藥管局：阿斯利康疫苗與血栓可能存在關連

歐洲藥品管理局表示，英國阿斯利康疫苗與血栓可能存在關連。

又藍又贏

咬爆個索帶頭就得

呂布羸左麵神

唔係呢個問題 我意思係明明橫左2日盤only, 今日都新高, 但張CALL都可以磨蝕得咁勁, 低過前日高位成10%
仲要我strike 260咋

正苦： 與疫苗冇關

輸錢嗰個=贏

燈贏左

TQQQ 真係無得輸

UTME

我都買過呢D product
嬲撚到爆炸
後尾好彩搵到剪鉗

陰跌市後好耐冇睇市同上嚟.....仍然SH緊
各位巴打離ATH重有幾遠
利申：ATH賺9成
而家得返3成

疫苗接種︱港多1人打科興後死 68歲婦針後亡遲9日披露 15逝世13啪科興

太大年紀就真係唔好打

肉丸咁快就完

面神都燈唔到
美股只升不跌

入1千蚊 幫你追返欠個1千蚊

索帶都唔識用
根本㩒住個制就可以鬆返出嚟，唔洗剪

SOXL快啲轉燈啦

P巴

"rate of change"
2日前大棍破頂

COUR真係好癲 追唔到

今年真係長渣

台版rain

佢做SE應該無諗過不斷出片教人

P蛇封左5.18頂

ai 係唔係垃圾黎

肉丸真係好似俾人落咗降頭咁

傻p又封頂

蘋果就快130
靜靜地無人講

暴巴仲健在嗎

2月開始滿倉硬食
ath得返一半

佢CALL G仲跌得快

又話retest

蘋果都就快130
由低位116計

J完RAIN TSM

好似5.28先頂

ARK 真係一個笑話

傻P坑殺連郡大船事件簿又一記載

ARKR :

燈到麵神做援軍都慘敗

咪落緊
肉丸p8幫左你手截左架車上船啦

屌，msft破撚哂頂個倉仲係死下死下咁
點解唔allin msft算

好過我我而家目標就係去返一半

原來紅緊
明明SQ升咁多

火燒連環船

on9 policy

rty + kweb drop

呢抽野我得msft係有信心冇腦多

原來RTY都紅緊
明明連郡gel晒頭